爺爺每一步都計好曬

輕取足總盃又可以塞住你地把口

點解唔拎英超冠軍塞住我把口

雲爺爺唔需要用獎盃證明自己